馬鞍山街坊 冷靜 圍狗屋小心

我都慶 , 但圍沒有用

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Hit and run

又陣地唔走 想點

其實唔係遊行個陣守,根本就係見義勇為,你點會叫得走,路見不平就屌架啦

咪圍狗屋
進化喇！

2216
馬鞍山狗屋內開咪話將會放tg

馬友之前圍狗散得好快，不過而家圍捕就難講

各位手足要準備汽水樽玻璃樽係屋企呀....
萬一有咩事可以裝液體入去做重力師

LM